(打邊爐) 仲有沒人食雞子??

打邊爐食雞子，口感爽又補身，味道唔錯，以前好多酒樓任食火鍋都有得叫，依家唔見有，係咪呢個年代已經沒人食雞子??

P.S. 雞子，即係雞既睪丸。

無

出行打邊爐必食

街

我好鍾意食
但身邊個個都唔食搞到我都唔好意思食

不了